［805罷工］報到區

細測量公司
19人遞咗請假信
老闆兼測量師叫我地啲野做得撤就得
臨走叫我地小心啲

here
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用